Burger King幾時復興

以前就話Burger King貴過M記所以小人食啫，依加M記個價同Burger King差唔多，仲要Burger King好食啲。Burger King幾時開番多啲分店

唔識計數？ 拎5-6 年前既價同依家比較？

華堡好食

屯市果間越做越垃圾 執柒左好耐

而家除左機場,仲有邊到有BURGER KING?

紅磡火車站仲有一間

太平山頂

半山自動電梯中間

果陣M記做到咁平就係想打死Burger King
廿蚊餐出個時間正正就係Burger king 開始週圍開分店果陣

而家剷除左競爭者佢梗係瘋狂加價喇

蘑菇華堡

邊撚度好食

其實計埋加價都應該唔會貴好多啫

唔覺有好食過m記幾多

機場T2都有間

就快執就真

機場同山頂，同執晒果d係唔同代理黎

Burger King 咁嘅價，我不如食mos burger

M記$24蚊餐就已經搶走咗唔少客

以前荃灣有間

真係m記算

食 Triple O 啦

又唔覺Burger King特別好食

仲有mos burger